做咩鳩呀 屌你老母cctvb 使徒行者片尾全部殘身體字黎

有無人一樣 定係我部電視問題

我都見到

痴線 我都見到 TVB係咪傻撚咗

廣管局投訴

我都係，屌佢個嘴我係咪嚟撚咗大陸

見到 屌出聲 on9架

平時都唔睇
屌你老尾 啱啱睇到片尾
歌詞個D全殘體 轉正體都懶
食屎啦CCTVB

屌 啱啱我都見到
上埋連登即刻見到巴絲講緊
好撚on9呀 投訴cctvb啦 奶袋底奶到咁

dayummmmmmmmmmmm

前幾集係咪都係殘體？
無人開post屌？

今日開始

點投訴

cctvb開始玩撚完
自己玩死自己

廣管局link

前幾集肯定唔係殘體字黎

謝謝你的電郵。我們會盡快跟進你的電郵中所載的事項。

如在處理過程中，需要進一步的資料，我們稍後會與你聯絡。如你的電郵涉及有關香港的電視及電台廣播服務的投訴，我們將會按照《廣播(雜項條文)條例》(第391章)的規定處理你的投訴。你可在下列網頁 參閱《通訊事務管理局處理廣播投訴簡章》。

tvb陰啲陰啲諗住唔覺
又出殘體 屌

巴打有無email ref黎睇下

咪臭係

屌7tvb !